{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 스미르하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションは海のすぐ前に位置し、防波堤近くで釣り体験もできます。 ただし、客室内ではベッドルームでは炊事ができず、1階に共同炊事スペースがあり、そこで炊事道具を利用することができます。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをするには炭とグリルを利用する必要があります。 2~4人基準では10,000ウォンで、5人以上は20,000ウォンです。 1階には屋外共同バーベキュー場もあり、ご利用いただけます。 幼児を含めて人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 ペットの同伴は不可であり、駐車場はありますが状況によってはご利用いただけない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釣り体験はできますか？",
            "answer": "はい、防波堤近くで釣り体験もできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事はできますか？",
            "answer": "客室内のベッドルームでは炊事はできませんが、1階に共同炊事スペースがあり、そこで炊事道具を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをするには炭とグリルを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人基準では10,000ウォン、5人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、1階には屋外共同バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児を含めて人数によっては追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はありますが、状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 365
    }
}